[小器薄] 共響應全民罷買，建商戶黃藍名單

邊間鋪響應 85 罷工，邊間鋪就係香港良心！